有冇人d 手指好撚柒？

我

我隻手指公係直既

成日比人話手指似腸仔……

Skrskr 🤙

請你離開 呢到唔歡迎手指靚嘅人

似芝士腸定雞肉腸先

頭先喺地鐵站見到一個戇鳩毒撚無啦啦影自己隻手

原來就係你

sorry

BTW算唔錯